覺唔覺得黃店分類要再細分

感覺上依家唔少鋪頭都可以混水摸魚
到時幫襯左啲假黃就慘
例如文記品香樓呢啲 分分鐘暗地仲要係深藍

仲要依家睇搵食地圖 唔少黃店證據都係就咁聽返黎 求期一句聽到有員工/老闆講左個香港人加油就算 其實藍絲咁做都分分鐘過到骨

大家首先幫襯左啲一早就有明確表態（最好85之前）
同埋真係有出力送到水送野飲嘅鋪頭先

優先幫襯貼出以下標語黃店

不招待香港警察
五大訴求缺一不可